點睇波台狗出左黎兩日，又縮番入老母個閪

咁快敗走 又無得撚狗了

我黎cc toy撚狗呀~
結果比人屌到敗走 同帝吧小粉紅差唔多

逃龍小隊其實有乜戰績？

最叻咪就係淨係識得呢埋喺波台出埋呢啲咁嘅post以為自己好撚醒目

唔好撩佢地啦
D狗好惡

波台狗每日開嘅po:
cctoy乜乜物物
侵粉輸打贏要
饅頭張乜乜物物
性騷擾區議員
接龍

每日不斷loop以上嘅野

人生唯一樂趣就係搶第二個回覆
cc toy
手joke
又嬴左了

見冇乜人回，幫推

手joke

唔見哂人影了

Balltoy 唔知有幾多茄甴

帝吧出精d fd

好名
又叫胚胎

問咗成年都冇人答到

佢哋唔吹冷氣開post已勁過好多戇鳩仔，即話問問題嗰啲戇鳩仔

波台出精
cc toy會員死哂了

番黎啦~

唔計政治榮光真係好難聽龍門真係好難食乜乜柒柒

幫手推推

我都知道好多好鍾意足球嘅小朋友嚟到呢個險惡邪惡黑暗嘅時事台之後，唔識返屋企。所以就驚到喺度唔知點做，所以喺度瘋狂開垃圾post，希望可以召集一班同道中人返屋企。我都知道你哋好想返去，可能你哋唔識返去。等哥哥教下你啦！
首先係呢部電話嘅左方，用手指向右拉出。
然後喺咁多嘅台， 逐個逐個慢慢睇。
之後就會見到體育台架啦。
天黑喇大家快啲返屋企啦，你啲屋企人好擔心你地架。
可能會報警叫人出嚟搵你地架。
快啲返屋企啦夜晚可能冇車架啦⋯⋯

波台狗